<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?><rss version="2.0"
	xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/"
	xmlns:wfw="http://wellformedweb.org/CommentAPI/"
	xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/"
	xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"
	xmlns:sy="http://purl.org/rss/1.0/modules/syndication/"
	xmlns:slash="http://purl.org/rss/1.0/modules/slash/"
	>

<channel>
	<title>Chưa phân loại &#8211; My Page</title>
	<atom:link href="http://localhost/myproject/wordpress/category/khong-phan-loai/feed/" rel="self" type="application/rss+xml" />
	<link>https://hothihieukien.github.io/Kien-cute</link>
	<description>Hồ Thị Hiếu Kiên</description>
	<lastBuildDate>Tue, 22 Jun 2021 04:27:55 +0000</lastBuildDate>
	<language>vi</language>
	<sy:updatePeriod>
	hourly	</sy:updatePeriod>
	<sy:updateFrequency>
	1	</sy:updateFrequency>
	<generator>https://wordpress.org/?v=5.7.2</generator>
	<item>
		<title>ĐỒNG HỒ</title>
		<link>https://hothihieukien.github.io/Kien-cute/khong-phan-loai/dong-ho/</link>
					<comments>https://hothihieukien.github.io/Kien-cute/khong-phan-loai/dong-ho/#respond</comments>
		
		<dc:creator><![CDATA[KienHo]]></dc:creator>
		<pubDate>Thu, 10 Jun 2021 04:26:00 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[Chưa phân loại]]></category>
		<guid isPermaLink="false">https://hothihieukien.github.io/Kien-cute/?p=182</guid>

					<description><![CDATA[Bạn là một người coi trọng thời gian Nhắc đến đồng hồ, điều đầu tiên, ai cũng sẽ nghĩ đến: đồng hồ là để xem giờ. Trên tay một chiếc đồng hồ, trong mọi hoàn cảnh, bạn đều có thể xem giờ<p class="link-more"><a class="myButt " href="https://hothihieukien.github.io/Kien-cute/khong-phan-loai/dong-ho/">Read More</a></p>]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[
<h2 id="1-ban-la-mot-nguoi-coi-trong-thoi-gian"><strong>Bạn là một người coi trọng thời gian</strong></h2>



<p>Nhắc đến đồng hồ, điều đầu tiên, ai cũng sẽ nghĩ đến: đồng hồ là để xem giờ. Trên tay một chiếc đồng hồ, trong mọi hoàn cảnh, bạn đều có thể xem giờ một cách lịch sự. Chỉ cần một cái đưa tay nhẹ, bạn đã biết được chính xác thời gian, từ đó, tính toán công việc sao cho cân bằng và hợp lý.</p>



<div class="wp-block-image"><figure class="aligncenter is-resized"><img loading="lazy" src="https://hothihieukien.github.io/Kien-cute/wp-content/uploads/2021/06/n-4.jpg" alt="" class="wp-image-166" width="599" height="508"/></figure></div>



<p><em>Đồng hồ đeo tay nhắc người đàn ông về thời gian và sự cân bằng</em></p>



<p>Nói một cách khác đi, việc đeo đồng hồ phản ánh bạn là người coi trọng giờ giấc, đúng giờ. Mỗi lần đúng giờ trong một cuộc hẹn, hoàn thành công việc trước thời hạn được giao là một lần bạn ghi điểm trước đối phương. Rằng bạn là một người coi trọng thời gian và giữ uy tín.</p>



<h2 id="2-the-hien-phong-cach-chu-nhan"><strong>Thể hiện phong cách chủ nhân</strong></h2>



<p>Hiện nay, điện thoại thông minh hoàn toàn thay thế chức năng xem giờ của đồng hồ. Vậy nên, thực sự, đồng hồ đóng vai trò chính là một phụ kiện trang sức</p>



<div class="wp-block-image"><figure class="aligncenter"><img loading="lazy" width="640" height="426" src="https://hothihieukien.github.io/Kien-cute/wp-content/uploads/2021/06/d-4.jpg" alt="" class="wp-image-167"/></figure></div>



<p>Những doanh nhân thành đạt luôn muốn sở hữu cỗ máy thời gian mạ vàng sang trọng. Còn những ai trẻ trung, năng động sẽ tìm đến những thiết kế thể thao với các chi tiết to bản, khỏe khoắn hay những mẫu điện tử hầm hố đa chức năng,…</p>
]]></content:encoded>
					
					<wfw:commentRss>https://hothihieukien.github.io/Kien-cute/khong-phan-loai/dong-ho/feed/</wfw:commentRss>
			<slash:comments>0</slash:comments>
		
		
			</item>
		<item>
		<title>ĂN VÀ ĂN</title>
		<link>https://hothihieukien.github.io/Kien-cute/khong-phan-loai/an-va-an/</link>
					<comments>https://hothihieukien.github.io/Kien-cute/khong-phan-loai/an-va-an/#respond</comments>
		
		<dc:creator><![CDATA[KienHo]]></dc:creator>
		<pubDate>Sun, 30 May 2021 13:35:00 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[Chưa phân loại]]></category>
		<guid isPermaLink="false">https://hothihieukien.github.io/Kien-cute/?p=101</guid>

					<description><![CDATA[TRÁI CÂY NGON Ở VIỆT NAM 1. Sầu riêng Sầu riêng được mọi người gán ghép cho danh xưng khá oai &#8220;vua trái cây nhiệt đới&#8221;. Sầu riêng sở hữu hương vị lạ miệng, vị bùi béo kết hợp với mùi hương<p class="link-more"><a class="myButt " href="https://hothihieukien.github.io/Kien-cute/khong-phan-loai/an-va-an/">Read More</a></p>]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[
<p class="has-text-align-center">TRÁI CÂY NGON Ở VIỆT NAM</p>



<h3 id="qmenu1">1. Sầu riêng</h3>



<p>Sầu riêng được mọi người gán ghép cho danh xưng khá oai &#8220;vua trái cây nhiệt đới&#8221;. Sầu riêng sở hữu hương vị lạ miệng, vị bùi béo kết hợp với mùi hương đặc trưng tạo nên mùi vị thật sự thu hút.</p>



<p>Sầu riêng vốn có nguồn gốc từ Đông Nam Á, quả có dáng hơi bầu, vỏ ngoài đầy gai nhọn có màu xanh hơi rám vàng, bên trong có nhiều múi, thịt sầu riêng vàng ươm bắt mắt. Sầu riêng gây được ấn tượng mạnh chủ yếu là nhờ vàng mùi thơm nồng riêng biệt mà không phải ai cũng có thể chịu được.</p>



<p>Với mùi hương này chia làm 2 luồng ý kiến, 1 bên chịu được sẽ cảm thấy càng ăn sầu riêng càng ghiền, trong khi bên còn lại thì chỉ cần ngửi thấy mùi từ xa đã cảm thấy sợ.</p>



<p>Tại Việt Nam sầu riêng được trồng nhiều tại các khu vực Đông Nam Bộ, Tây Nguyên và Đồng bằng Sông Cửu Long, tại đây bạn có thể tự tin tìm được những quả sầu riêng với chất lượng được đảm bảo.<strong>Xem thêm</strong>:&nbsp;<a href="https://www.dienmayxanh.com/vao-bep/6-bi-quyet-huong-dan-cach-chon-sau-rieng-chin-gia-thom-ngon-00955" target="_blank" rel="noreferrer noopener">Cách chọn mua sầu riêng ngon, chất lượng</a></p>



<figure class="wp-block-image"><img src="https://cdn.tgdd.vn/2021/01/content/1-800x500-67.jpg" alt="Sầu riêng "/></figure>



<h3 id="qmenu4">2.Bưởi</h3>



<p>Tại Việt Nam bưởi là loại trái cây nằm trong top những loại quả xuất khẩu mang về lợi nhuận hàng năm. Bưởi của nước ta về chất lượng là không thể nào phủ nhận, bởi hương vị thơm ngon, ngọt thanh đặc trưng, từng múi bưởi mọng nước, ít hạt.</p>



<p>Cũng như những loại trái cây khác, bưởi tại Việt Nam có đa dạng về giống loại, trong đó nổi bậc có thể nhắc đến là bưởi Năm Roi, bưởi da xanh. Bưởi Năm Roi là sự kết hợp hài hòa giữ vị ngọt thanh xen lẫn chút vị chua nhè nhẹ, không quá ngọt nên khi ăn kèm với muối ớt thì vô cùng hợp. Trong khi bưởi da xanh ruột hồng có vị thanh ngọt hơn, tùy loại bưởi mà vị ngọt cũng có sự khác biệt.</p>



<p>Bạn có thể dễ dàng tìm thấy những quả bưởi tròn đều, vỏ dày, múi thịt mọng nước ở các tỉnh Đồng bằng sông Cửu Long.<strong>Xem thêm:</strong><a href="https://www.dienmayxanh.com/vao-bep/cong-dung-cua-buoi-mot-so-mon-an-ngon-tu-loai-qua-nay-va-luu-03017" target="_blank" rel="noreferrer noopener">Cách chọn mua bưởi ngon</a></p>



<figure class="wp-block-image"><img src="https://cdn.tgdd.vn/2021/01/content/4-800x500-52.jpg" alt="Bưởi"/></figure>



<h3 id="qmenu5">3. Dưa Hấu</h3>



<p>Dưa hấu Việt Nam chiếm tỷ trọng lớn trong sản lượng trái cây xuất khẩu nước ngoài. Dưa hấu vốn giàu giá trị dinh dưỡng cùng với hương vị thanh mát, nhiều nước mang vị ngọt tự nhiên, dễ dàng được nhiều người yêu thích.</p>



<p>Dưa hấu về cơ bản có dáng tròn, vỏ có màu xanh phần thịt bên trong có màu đỏ tươi bắt mắt. Tùy theo những loại dưa hấu khác nhau mà quả có kích thước, hình dáng, màu sắc phần ruột bên trong khác nhau.</p>



<p>Tại Việt Nam dưa hấu được trồng một cách phổ biến nhưng chủ yếu là ở Hải Dương, Quảng Nam, Quảng Ngãi, Cần Thơ, Tiền Giang, Trà Vinh,…<strong>Xem thêm:</strong><a href="https://www.dienmayxanh.com/vao-bep/meo-chon-dua-hau-ngon-ngot-cho-ngay-tet-00697" target="_blank" rel="noreferrer noopener">Cách chọn mua dưa hấu tươi ngon</a></p>



<figure class="wp-block-image"><img src="https://cdn.tgdd.vn/2021/01/content/5-800x500-50.jpg" alt="Dưa hấu "/></figure>



<h3 id="qmenu6">4. Vải thiều</h3>



<p>Vài thiều từ sớm đã trở thành loại trái cây được yêu thích bời vị ngọt lịm, mùi thơm dịu cuốn hút. Vải thiều có lớp vỏ hơi sần sùi, mỏng, có màu đỏ tươi sáng, bên trong là phần ruột trắng muốt khá dày so với các loại vải khác, hạt bé.</p>



<p>Vải thiều được trồng nhiều có thể lên đến hàng nghìn hecta đặc biệt là vải thiều Bắc Giang và Hải Dương. Sản lượng vải thiều được thu hoạch để xuất khẩu ngày càng tăng, ngày càng khẳng định sức hút với người tiêu dùng.<strong>Xem thêm:</strong><a href="https://www.dienmayxanh.com/vao-bep/5-tac-dung-cua-qua-vai-cach-chon-mua-va-cac-mon-an-hap-dan-05048" target="_blank" rel="noreferrer noopener">Cách chọn mua vải ngon</a></p>



<figure class="wp-block-image"><img src="https://cdn.tgdd.vn/2021/01/content/6-800x500-44.jpg" alt="Vải thiều"/></figure>



<h3 id="qmenu7">5. Hồng Xiêm- Sapochê</h3>



<p>Khu vực miền Tây Việt Nam sở hữu một lượng lớn trái cây đặc sắc trong đó phải nhắc đến Hồng Xiêm tại Tiền Giang. Như nét đặc trưng không thể thiếu trong danh mục trái cây đặc sản của Việt Nam, quả Hồng Xiêm Mặc Bắc ngọt lịm, mềm ngon, khi ngửi có mùi thơm nhẹ, lớp vỏ bên ngoài hơi nhám nhưng rất mỏng, bên trong có 1 &#8211; 2 hạt dáng dẹp.</p>



<p>Hàng năm lượng Hồng Xiêm tại Việt Nam xuất khẩu đi nước ngoài giúp mang về nguồn thu nhập đáng kể. Hồng Xiêm Mặc Bắc được trồng nhiều ở các xã ven sông Tiền như: Tam Bình, Mỹ Long (huyện Cai Lậy), Kim Sơn, Bàn Long, Phú Long, Song Thuận (huyện Châu Thành).</p>



<figure class="wp-block-image"><img src="https://cdn.tgdd.vn/2021/01/content/7-800x500-40.jpg" alt="Hồng Xiêm- Sapochê"/></figure>



<h3 id="qmenu8">6. Thanh Long</h3>



<p>Thanh Long được xuất khẩu đi nước ngoài gần như không còn quá xa lạ, vì vậy khi nhắc đến thanh long như một đặc sản trái cây đặc trưng tại Việt Nam dường như là không nói quá.</p>



<p>Thanh long tại Việt Nam được chăm sóc trong điều kiện môi trường thích hợp, quả to dáng hơi bầu tròn, bên ngoài vỏ mướt. Khi chín vỏ chuyển sang màu đỏ tươi bắt mắt, phần ruột bên trong thường có màu trắng hạt đen nhỏ. Theo đó, bạn có thể thấy thanh long ruột đỏ, ruột vàng biến thể lạ mắt nhưng hương vị thanh ngọt hoàn toàn không thua kém loại thường thấy.</p>



<p>Nhiều tỉnh thành như Bình Thuận, Ninh Thuận, đến Tiền Giang, Long An,… là nơi trồng nhiều Thanh Long, bạn có thể tìm đến để có thể chọn mua những quả thanh long chất lượng nhất.<strong>Xem thêm:</strong><a href="https://www.dienmayxanh.com/vao-bep/cac-loai-thanh-long-pho-bien-cach-chon-mua-va-bao-quan-thanh-06629" target="_blank" rel="noreferrer noopener">Cách chọn mua thanh long tươi ngon</a></p>



<figure class="wp-block-image"><img src="https://cdn.tgdd.vn/2021/01/content/8-800x500-34.jpg" alt="Thanh Long"/></figure>



<h3 id="qmenu9">7. Vú sữa</h3>



<p>Trong số các đặc sản của Việt Nam tuyệt đối không thể thiếu vú sữa. Vú sữa được xem là loại trái cây gần như là thuần Việt, hiên nay trên Thế Giới có Việt Nam là xuất khẩu vú sữa đi nước ngoài.</p>



<p>Vú sữa Lò Rèn là loại điển hình nhất cho hương vị tuyệt vời đặc trưng của vú sữa Việt Nam. Qủa to tròn, phần vỏ bên ngoài mướt, bóng mịn đẹp mắt, bên trong thịt trắng muốt, ăn vào sẽ cảm thấy vị ngọt nhanh chóng lan tỏa trên đầu lưỡi, vị ngọt lịm mà không bị ngán, càng ăn càng ghiền.<strong>Xem thêm</strong>:&nbsp;<a href="https://www.dienmayxanh.com/vao-bep/cach-chon-vu-sua-ngon-va-cach-lam-sinh-to-vu-sua-d-02096" target="_blank" rel="noreferrer noopener">Cách chọn mua vú sữa tươi ngon</a></p>



<figure class="wp-block-image"><img src="https://cdn.tgdd.vn/2021/01/content/9-800x500-36.jpg" alt="Vú sữa"/></figure>



<h3 id="qmenu10">8. Nhãn</h3>



<p>Tại Việt Nam bạn nhất định phải thử qua các loại nhãn nổi tiếng trong nước nhu nhãn lồng, nhãn xuồng,.. Đầy đều là những giống loại cho chất lượng tốt nhất. Bên cạnh đó vẫn còn rất nhiều giống nhãn khác được trồng tại Việt Nam.</p>



<p>Những chùm nhãn nặng trịch với nhiều quả to, tròn, vỏ mỏng, phần thịt bên trong trắng tinh, khá dày và hạt rất nhỏ. Phận thịt nhãn ngọt lịm chắc chắn sẽ khiến bạn yêu thích.</p>



<figure class="wp-block-image"><img src="https://cdn.tgdd.vn/2021/01/content/10-800x500-27.jpg" alt="Nhãn"/></figure>



<h3 id="qmenu11">9. Măng cụt</h3>



<p>Việt Nam còn có một đặc sản riêng biệt khá lạ mắt với người nước ngoài là quả măng cụt. Theo nhiều người khách nước ngoài, quả có hình dáng kì lạ và họ gặp phải nhiều khó khăn khi ăn những quả măng cụt này.</p>



<p>Trong khi đó quả măng cụt có dáng tròn, có màu tím sậm đen khi chín, đầu cuống có màu xanh, lớp vỏ bên ngoài khá dày bao bọc nhiều múi thịt trắng muốt bên trong.</p>



<p>Măng cụt chợ Lách khá nổi tiếng bởi quả to, múi nhiều, ít hạt lại ngọt ngào, xen lẫn chút xíu vị chua nhẹ, tạo nên nét riêng biệt cuốn hút.<strong>Xem thêm</strong>:&nbsp;<a href="https://www.dienmayxanh.com/vao-bep/mot-so-dieu-can-biet-khi-chon-mua-mang-cut-01290" target="_blank" rel="noreferrer noopener">Cách chọn mua măng cụt</a></p>



<figure class="wp-block-image"><img src="https://cdn.tgdd.vn/2021/01/content/11-800x500-25.jpg" alt="Măng cụt"/></figure>



<h3 id="qmenu13"></h3>
]]></content:encoded>
					
					<wfw:commentRss>https://hothihieukien.github.io/Kien-cute/khong-phan-loai/an-va-an/feed/</wfw:commentRss>
			<slash:comments>0</slash:comments>
		
		
			</item>
		<item>
		<title>Long An Có Gì?</title>
		<link>https://hothihieukien.github.io/Kien-cute/khong-phan-loai/long-an-co-gi/</link>
					<comments>https://hothihieukien.github.io/Kien-cute/khong-phan-loai/long-an-co-gi/#respond</comments>
		
		<dc:creator><![CDATA[KienHo]]></dc:creator>
		<pubDate>Tue, 25 May 2021 09:31:00 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[Chưa phân loại]]></category>
		<guid isPermaLink="false">https://hothihieukien.github.io/Kien-cute/?p=61</guid>

					<description><![CDATA[Long An có gì chơi Là một địa điểm du lịch có sức hút không nhỏ, du khách đến với Long An chắc chắn sẽ có cơ hội được trải nghiệm vô cùng thú vị với rất nhiều hoạt động, tụ điểm<p class="link-more"><a class="myButt " href="https://hothihieukien.github.io/Kien-cute/khong-phan-loai/long-an-co-gi/">Read More</a></p>]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[
<h2><strong>Long An có gì chơi</strong></h2>



<p>Là một địa điểm du lịch có sức hút không nhỏ, du khách đến với Long An chắc chắn sẽ có cơ hội được trải nghiệm vô cùng thú vị với rất nhiều hoạt động, tụ điểm vui chơi hấp dẫn. Đó là gì?</p>



<h2><strong>Làng nổi Tân Lập</strong></h2>



<div class="wp-block-image"><figure class="aligncenter"><img src="https://dulichhoangnguyen.com/upload/images/lang-noi-tan-lap-1.jpg" alt="làng nổi Tân Lập"/></figure></div>



<p>Như một quần thể nhuộm màu xanh biếc mênh mông, ghé thăm làng nổi Tân Lập bạn sẽ có cơ hội khám phá rừng tràm nổi tiếng nhất nhì ở khu du lịch miền Tây Nam Bộ. Với quy mô khoảng 5ha, khu vực này hiện nay đã được quy hoạch xây dựng thành khu du lịch nhân tạo để phục vụ du khách tham quan.&nbsp; Vì thế nên khi đến đây, bạn hoàn toàn không phải lo lắng vấn đề ăn uống, nghỉ ngơi nhé.</p>



<h2><strong>Vườn thanh long và ruộng dưa hấu</strong></h2>



<div class="wp-block-image"><figure class="aligncenter"><img src="https://dulichhoangnguyen.com/upload/images/vuon-thanh-long-ruong-dua-hau.png" alt="Vườn thanh long Long An"/></figure></div>



<p>Châu Thành – Long An là địa phương nổi tiếng với giống thanh long ruột đỏ và dưa hấu ngọt mịn. Dành cho những ai chưa biết Long An có gì chơi, bạn có thể ghé về đây để thưởng thức những vườn thanh long nặng trĩu quả đỏ rực. Hoặc những ruộng dưa hấu trải dài như bất tận. Chắc chắn đó sẽ là trải nghiệm rất khó quên đấy.</p>



<h2><strong>Công viên khu dân cư Cát Tường Phú Sinh</strong></h2>



<div class="wp-block-image"><figure class="aligncenter"><img src="https://dulichhoangnguyen.com/upload/images/cong-vien-khu-dan-cu-cat-tuong-phu-sinh.jpg" alt="công viên khu dân cư Cát Tường Phú Sinh"/></figure></div>



<p>Một trong những địa điểm check-in được giới trẻ vô cùng yêu thích – công viên Cát Tường Phú Sinh. Được xây dựng mô phỏng mô hình 7 kỳ quan nổi tiếng của thế giới. Đặc biệt mà tháp Eiffel của nước Pháp khá sinh động và đẹp mắt. Đến đây, bạn đừng quên mang theo điện thoại hoặc máy ảnh để có những bức ảnh tự sướng long lanh nhé.</p>



<h2><strong>Công viên nước Rio Long An</strong></h2>



<div class="wp-block-image is-style-rounded"><figure class="aligncenter"><img src="https://dulichhoangnguyen.com/upload/images/cong-vien-nuoc-rio.png" alt="công viên nước Rio Long An"/></figure></div>



<p>Bạn không biết Long An có gì chơi ư? Vậy hãy đến ngay công viên nước Rio nhé. Được thiết kế theo resort nghỉ dưỡng hiện đại, công viên nước Rio có hệ thống hồ bơi lớn đạt chuẩn Olympic, hồ bơi trẻ em và các hoạt động vui chơi giải trí kèm theo khá hấp dẫn. Bạn có thể tìm đến đây vui chơi cùng bạn bè và gia đình để có những khoảnh khắc vui vẻ, thư giãn nhất nhé.</p>



<ul><li><br>Địa chỉ: Tân Lập, Cần Giuộc, Long An</li></ul>



<p>Cảng biển Tân Lập nằm ngay cửa sông Soài Rạp, đối diện huyện Nhà Bè và huyện Cần Giờ.</p>



<div class="wp-block-image"><figure class="aligncenter"><img src="https://cdn.vntrip.vn/cam-nang/wp-content/uploads/2018/02/anh10-3.png" alt="Cảng biển Tân Lập" class="wp-image-57363" title="Cảng biển Tân Lập"/></figure></div>



<p>Cảng biển Tân Lập (ảnh ST)</p>



<p>Bến Cảng Tân Lập có lẽ không phải là điểm tham quan nổi bật về du lịch nhưng lại là điểm đến thu hút nhiều du khách ghé đến với những quán ăn hải sản ngon, view sông thoáng mát.</p>



<div class="wp-block-image"><figure class="aligncenter"><img src="https://cdn.vntrip.vn/cam-nang/wp-content/uploads/2018/02/anh5-4.png" alt="Địa điểm du lịch khá thú vị ở Long An" class="wp-image-57364" title="Địa điểm du lịch khá thú vị ở Long An"/></figure></div>



<p>Địa điểm du lịch khá thú vị ở Long An (ảnh ST)</p>



<p>Thưởng thức hải sản ở đây, bạn sẽ thấy rất nhiều loại hải sản tươi được cân và đựng trong nhiều túi ni lông, khách thưởng thức sẽ tự mở để nướng hoặc cho trực tiếp vào nồi lẩu. Đến đây bạn không thể bỏ qua nhiều món hải sản như tôm nướng, cua rang me, bạch tuộc nhúng giấm, nghêu hấp sả và các món ốc</p>



<div class="wp-block-image is-style-rounded"><figure class="aligncenter"><img src="https://cdn.vntrip.vn/cam-nang/wp-content/uploads/2018/02/anh6-4.png" alt="Thưởng thức hải sản ở cảng Tân Lập" class="wp-image-57365" title="Thưởng thức hải sản ở cảng Tân Lập"/></figure></div>



<p>Thưởng thức hải sản ở cảng Tân Lập (ảnh ST)</p>



<h3><strong>3. Làng nổi Tân Lập</strong></h3>



<ul><li>Địa chỉ: Xã Tân Lập, huyện Mộc Hóa, tỉnh Long An</li></ul>



<p>Làng nổi Tân Lập có khoảng 5ha diện tích đất được quy hoạch thành các khu du lịch nhân tạo như: các công trình nhà nghỉ dưỡng cho khách du lịch, nhà quản lý bến tàu, các bãi đậu xe, các khu công viên,… phục vụ cho các du khách tham quan khu rừng tràm nổi tiếng của khu du lịch miền tây Nam Bộ của nước ta hiện nay.</p>



<div class="wp-block-image"><figure class="aligncenter"><img src="https://cdn.vntrip.vn/cam-nang/wp-content/uploads/2018/02/anh1-4.png" alt="Lênh đênh sông nước để vào được rừng tràm " class="wp-image-57372" title="Lênh đênh sông nước để vào được rừng tràm "/></figure></div>



<p>Lênh đênh sông nước để vào được rừng tràm (ảnh ST)</p>



<p>Thiên nhiên nơi này nổi bật với rừng tràm cổ thụ, các đầm sen, hồ súng cùng hàng trăm loài chim cá và các loài lưỡng cư đặc hữu tạo nên hệ sinh thái đa dạng phong phú.</p>



<div class="wp-block-image is-style-rounded"><figure class="aligncenter"><img src="https://cdn.vntrip.vn/cam-nang/wp-content/uploads/2018/02/anh2-4.png" alt="Con đường chạy xuyên rừng tràm bạt ngàn" class="wp-image-57373" title="Con đường chạy xuyên rừng tràm bạt ngàn"/></figure></div>



<p>Con đường chạy xuyên rừng tràm bạt ngàn (Ảnh ST)</p>



<p>Hòa mình vào thiên nhiên xanh mướt của rừng tràm Tân Lập, đón nhận nguồn năng lượng tích cực từ mẹ thiên nhiên hào phóng ban tặng, du khách như được tiếp thêm sinh lực để lại trở vào guồng quay vội vã của cuộc sống nơi phố thị náo nhiệt.</p>



<div class="wp-block-image is-style-default"><figure class="aligncenter"><img src="https://cdn.vntrip.vn/cam-nang/wp-content/uploads/2018/02/anh12-5.png" alt="Ngọn tháp canh giữa rừng tràm" class="wp-image-57374" title="Ngọn tháp canh giữa rừng tràm"/></figure></div>



<p></p>
]]></content:encoded>
					
					<wfw:commentRss>https://hothihieukien.github.io/Kien-cute/khong-phan-loai/long-an-co-gi/feed/</wfw:commentRss>
			<slash:comments>0</slash:comments>
		
		
			</item>
		<item>
		<title>Du lịch Vũng Tàu</title>
		<link>https://hothihieukien.github.io/Kien-cute/khong-phan-loai/du-lich-vung-tau/</link>
					<comments>https://hothihieukien.github.io/Kien-cute/khong-phan-loai/du-lich-vung-tau/#respond</comments>
		
		<dc:creator><![CDATA[KienHo]]></dc:creator>
		<pubDate>Tue, 25 May 2021 04:24:40 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[Chưa phân loại]]></category>
		<guid isPermaLink="false">https://hothihieukien.github.io/Kien-cute/?p=15</guid>

					<description><![CDATA[được xem như một trong những biểu tượng của thành phố biển Vũng Tàu. Kiến trúc ngọn hải đăng cổ xưa nhất Việt Nam và Đông Nam Á này là một tháp hình trụ cao 18 m, đường kính 3 m và<p class="link-more"><a class="myButt " href="https://hothihieukien.github.io/Kien-cute/khong-phan-loai/du-lich-vung-tau/">Read More</a></p>]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[
<p class="has-text-align-center">được xem như một trong những biểu tượng của thành phố biển Vũng Tàu. Kiến trúc ngọn hải đăng cổ xưa nhất Việt Nam và Đông Nam Á này là một tháp hình trụ cao 18 m, đường kính 3 m và được sơn màu trắng. Bên trong ngọn hải đăng có cầu thang dẫn đến gần đỉnh để ngắm toàn cảnh thành phố Vũng Tàu. Du khách có thể di chuyển bằng ô tô, xe máy hoặc thả bộ trên con đường mòn lên núi.</p>



<div class="wp-block-image is-style-rounded"><figure class="aligncenter size-large"><img loading="lazy" width="800" height="534" src="https://hothihieukien.github.io/Kien-cute/wp-content/uploads/2021/05/hd.jpg" alt="" class="wp-image-8"/></figure></div>



<ul><li>Địa chỉ:&nbsp;Hẻm 222 Phan Chu Trinh, Phường 2, Thành phố Vũng Tàu.</li></ul>



<p>Trước kia,&nbsp;<a href="https://www.vntrip.vn/cam-nang/doi-con-heo-vung-tau-24981" target="_blank" rel="noreferrer noopener">đồi Con Heo</a>&nbsp;là nơi khai thác đá nên ít dấu chân người lui tới. Những năm gần đây, ngọn “đồi hoang” với cái tên dễ thương này được khám phá và trở thành điểm đến lí thú để vui chơi, thưởng ngoạn cảnh cũng như chụp hình.</p>



<div class="wp-block-columns">
<div class="wp-block-column" style="flex-basis:100%">
<div class="wp-block-image"><figure class="aligncenter"><img src="https://cdn.vntrip.vn/cam-nang/wp-content/uploads/2017/07/7-2.jpg" alt="Địa điểm chụp ảnh đẹp trên đồi Con Heo (Nguồn sưu tầm)" class="wp-image-15195" title="Địa điểm chụp ảnh đẹp trên đồi Con Heo (Nguồn sưu tầm)"/></figure></div>
</div>
</div>



<ul><li>Địa chỉ: Nằm cách thành phố Vũng Tàu 12km.</li></ul>



<p><a href="https://www.vntrip.vn/cam-nang/bien-long-hai-vung-tau-30404" target="_blank" rel="noreferrer noopener">Biển Long Hải</a>&nbsp;là điểm đến không thể bỏ qua khi tới du lịch Vũng Tàu bởi bức tranh thiên nhiên hoang sơ tuyệt đẹp sẽ níu chân du khách. Khí hậu ở Long Hải mát mẻ quanh năm nên bạn có thể tới bất cứ khi nào. Nước biển ở đây trong xanh và bao quanh biển là những dải núi hay rừng hoa anh đào khoe sắc. Đặc biệt, biển Long Hải rất sẵn hải sản tươi ngon giá rẻ.</p>



<div class="wp-block-image"><figure class="aligncenter"><img src="https://cdn.vntrip.vn/cam-nang/wp-content/uploads/2017/07/dia-diem-du-lich-vung-tau-3.jpg" alt="" class="wp-image-96844"/></figure></div>



<p><em>Đường đi biển Long Hải thơ mộng và trữ tình. Ảnh: Đỗ Tình</em></p>



<p>VÀI PHÚT REVIEW VỀ DU LICH VŨNG TÀU&#8230;&#8230;&#8230;!</p>



<figure class="wp-block-embed is-type-rich is-provider-trinh-xử-ly-nhung wp-block-embed-trinh-xử-ly-nhung wp-embed-aspect-16-9 wp-has-aspect-ratio"><div class="wp-block-embed__wrapper">
<iframe loading="lazy" title="Kinh nghiệm du lịch Vũng Tàu 2 ngày 1 đêm chỉ 700.000đ ăn hải sản, tham quan nhiều điểm" width="640" height="360" src="https://www.youtube.com/embed/yJDl_FNp7E4?feature=oembed" frameborder="0" allow="accelerometer; autoplay; clipboard-write; encrypted-media; gyroscope; picture-in-picture" allowfullscreen></iframe>
</div></figure>



<p></p>
]]></content:encoded>
					
					<wfw:commentRss>https://hothihieukien.github.io/Kien-cute/khong-phan-loai/du-lich-vung-tau/feed/</wfw:commentRss>
			<slash:comments>0</slash:comments>
		
		
			</item>
	</channel>
</rss>
